去台灣一問 邊到買機票最平

窮撚一名

發夢個陣去

😢搞笑